巴西 vs 瑞士 3:0

希望幫到大家